Jaan Kelt Wastsest Kuustest wastab protocolli № 78 edasi seletamiseks Ann Kelt poolt meie küll kraami wiisime aga mite mis tema jagu oli teda peksnud meie ei ole.
Mõistus.  Et Ann Keltle selle üle mingisugust tunistust ei ole see üle et Jaan ja Jacob Kelt teda löönud on ehk midagi tema kraamist ärawiinud siis mõistab kogu konna kohus tema nõudmist Jacob ja Jaan Kelt wasta tühjaks. Jacob ja Jaan Kelt peawad aga kumbki 1 rubla trahwi waeste laadiku hääks ma, sest et ilma wallaametniku lubata sinna majasse julgenud minna midagi säält ärawiima.
Otsus sai T.r.s.r. §§ 773 ja 774 järele kohtuskäijatele ette loetud. Olid otsusega rahul. 
